Въпрос  първи
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 1

Въпрос  втори
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 3

Въпрос трети
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 4

Въпрос четвърти
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 2

Въпрос пети
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 1

Въпрос шести
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 2

Въпрос седми
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 3

Въпрос осми
A) Отговор първи
B) Отговор втори
C) Отговор трети
D) Отговор четвърти
ANSWER: 4